英格蘭會唔會再輸

來來去都係得D死球
一字排開以為好型
最後都係得個吉
今次我預計會係 梗頸四
大家認唔認同
佢地今次真係I 'm coming home la baby